[地產狗集中營]愉景新城天橋 ~ 荃灣站B出口

屌你老母 放假諗住行下商場
點知成條天橋沿途滿佈大大小小既地產狗
多撚到直頭就黎塞住條路
依班閪人係咪腦裝屎
有啲重真係不停向啲途人sell樓
真係人唔笑狗都吠

契仔你幾時示範點樣喺地鐵無聲穿到你對shure呀

都無你份 唔怪得你嬲嬲豬